人生一定要砌一次有錢女先無憾

有錢女平時都高高在上，但跪係度幫緊你含撚，個種征服感，同屌平時啲女係完全唔同

加上佢啲圈子分分鐘有其他有錢仔溝緊佢，個種捷足先登嘅感咪話唔過癮

How

平時都高高在上，但跪係度幫緊你含撚，個種征服感，同屌平時啲女係完全唔同

認同

同埋有錢女衣食好D

水清西靚

Agger

之後見佢放錢喺床頭
仲自我感覺良好
認為又食又拎

好羨慕

已砌過
砌到佢跟埋我

用有錢女啲錢扔翻落佢度 諗起都扯扯地